（喜訊）不能備份遊戲記錄, 任天堂 Switch 一死即一無所有

三月 7, 2017
不能備份遊戲記錄, 任天堂 Switch 一死即一無所有
蝦哥

分享推文Pin郵件
打機好多時值錢的不是遊戲 , 因為遊戲光碟壞了可再買 , 但遊戲的記錄(Save)就是見證自己玩過而留下的事跡 , 是玩家留下血肉的證據 . 不過如果你有玩任天堂 Switch , 你就需要小心保養好你的遊戲機 (編按:沒用的 , 電子產品說死就死 , 不留情面.)

Switch 機身上有 microSD 卡槽 , 不過原來是無法備份 , 所以有卡槽都沒有用 . 而官方亦已經證實 Switch 的遊戲記錄只會儲存在 Switch 的主機內 , 暫時完全沒有方法可以複製過去其他媒介(包括 microSD) . 更值得留意的是 Switch 只有 32GB ROM , 實際可用只有 26GB , 加上一些遊戲升級檔等 , 空間可以很快就用完 . 萬一用光之後 , 你想再玩新遊戲就需要刪除之前的遊戲記錄及檔案 , 十萬個痛苦啊 .

有返game boy既感覺

懷舊既情懷

咁先係遊戲性！

諗起以前打寵物小精靈要幫盒帶換電

但一換電 就咩save都無哂

唔玩老翻不嬲都係咁

連save都咁有刺激感
索尼狗仲有咩好講

任天堂成日都係咁戇鳩， 唔追求機能無問題， 但都唔好整N年前倒退科技吖
720p 32gb 屌！ 講出嚟都比人笑啦
求其一部垃圾電話都唔止啦

2017年出嘅遊戲機都可以sim到game boy卡帶嘅野
嗰d咩ps4呀xbox one呀真係要企埋一邊

720p 32gb 都算 唔影響我玩
到底點解可以無得過save咁撚on9？

今次老任仲唔屌打索尼？

壞機外國保養會幫你過Save去新機
同埋你一個save得幾mb要玩幾多game先放滿32gb

收費 換save電 吹帶
今次fatfat

樓主星期日都返工

劃時代遊戲機

任豚出現了